英足總擬引入重播技術 最快下季社區盾使用

英足總擬引入重播技術 最快下季社區盾使用

2017-03-03 20:34:50 HKT

修咸頓早前在英格蘭聯賽盃決賽中慘食詐胡，遭球證錯判越位而失去先開紀錄的機會。

以電視重播協助執法，似乎已經係大勢所趨，國際足協上年12月嘅世界冠軍球會盃，就係首個用電視重播協助執法嘅大賽，如果技術成熟，2018年世界盃有機會全面推行。據報英格蘭足總已經希望將重播技術引入本土賽事，而且研究先喺社區盾、英足盃等賽事先試行，下季社區盾好大機會喺英格蘭首個用呢個技術嘅盃賽。

咁可唔可以重賽

迫害阿仙奴

ching 是其是 非其非
膠汁